扯旗仔：非常榮幸在高普和哥迪奧拿手下踢過球

多蒙特中場葛斯近日中接受《圖片報》採訪時，比較了曾經執教過他的哥迪奧拿和高普，並對他倆表達了感激之情。

葛斯說：“他倆的足球哲學不一樣，所以進行比較很困難。事實就是，他倆都是極其成功的教練。能夠和兩位如此傑出的教練合作我心懷感激。我經常會看他倆所執教球隊的比賽，目前英超冠軍爭奪非常激烈。”

葛斯還透露自己依然和高普保持著聯繫，他說：“當年他知道我想離開拜仁。我們當然進行過交流。他非常了解我，一直以來，我都喜歡尋求新的挑戰。”

“我經常和高普交流，17歲的時候，正是他把我提拔到了一線隊，他讓我現在的一切成為可能。我們始終保持著聯繫。”

叫濕鳩定扯旗

屌你退役啦狗